有無人知用咩vpn 可以睇到 netflix?

有無人知用咩vpn 可以睇到 netflix?
可以免費/試用

反而想知有咩辦法睇唔同地區Netflix
本身已有acc
有時去外國旅行發現香港真係少戲到爆

本身有成個月試用，況且最貴一個月100蚊有找
咪咁乞衣啦

用vpn 應該可以？

但係Netflix detect 到vpn 會播唔到

推

Vpn express

用緊 都係睇唔到wo 你用邊個server

得左 轉用日本server 就得